得罪講句 我丹喺黑人入面算靚仔

至少一定靚仔過英超個堆 不服來辯 負評死全家